成撚日烏克蘭前烏克蘭後, 烏你老母咩? 有智利5成都偷笑啦

烏克蘭有既係軍火同退休軍人
香港有既係刀仔同刺客義士
連炸彈菠蘿都冇粒, 你同我講要打陣地戰推翻政權? 咪玩啦好MA?
係香港打陣地戰既目的純粹係要令政權孭更多血債, 打悲情牌推動國際戰線, 唔撚係用黎推翻政權架聰明兒童
係鼻屎咁細既香港,落樓下就見撚到個建制政要或休班警
一把刀仔就可以殺死佢地, 洗撚打陣地戰咩ON9
冇膽搞血腥革命咪出聲囉屌
連叔一燒政府大樓同地鐵都唔撚敢呀, 講咩血腥或勇裝革命姐屌

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

講得好!

做未?

班人係網上屌人老母就叻，出黎見到幾十個速龍衝前就幾百人馬上逃走。烏克蘭同智利起碼唔會咁。

高手出場
打傷左幾多隻速龍?

無必死既決心就請唔好出黎。老一輩藍絲唔喜歡示威者，好多時唔係因為政治見解不同，而係示威者缺乏不成功就成仁既勇氣同幹勁。

好撚智障 咩V小隊咩屠龍

笑到仆街

同意，我情願你哋做暖氣軍師，都唔好出嚟亂送頭，做返和理非嘅事或自己鍛鍊下，做好心理準備先去行動，一係唔做，一做做到最激，好似樓主所講，我自己都做緊，希望大家都可以有咁樣嘅心態，最後勝利才會屬於我地

講勇武連人地1/3都冇
成日比較 比黎做咩

老一輩藍絲享受咗咁多年人生，好應該代替年輕人上前線，因為年輕人乜都未享受過，啱唔啱呀?
乜柒都冇做過有乜撚野資格埋怨年輕嘅抗爭者?垃圾

屠龍起碼都有把槍...
V小隊話斬過休班警...
Le 個老豆搵仔...毒氣彈 影都唔見...

勇者
出左黎幾多次?

享受？你問下經歷過七十年代既人，香港未真正發展，貪污遍地，大陸又搞文革，何來享受？

或者八十年代，一千幾百蚊一個月，樓價幾十萬，零福利，又算唔算享受？

原來經歷過 70-80 年代嘅人係唔會經歷 90-00 年代
自己唔願意去爭取勞工福利、最低工資、標準工時、監督港英經濟政策，又話自己冇得享受。
望著他人抗爭，然後坐享其成，仲要用人地冇必死嘅勇氣黎合理化自己嘅不作為甚至批評。
有冇聽過殺君馬者道旁兒，公地悲劇?
話你垃圾好俾面你。

當時係殖民地時代，你以為殖民地時代搞抗爭好容易？六七其實都算係抗爭，英軍鎮壓又唔見呢到有人講？被殖民者監督殖民者，有可能嗎？如果你覺得佢地係垃圾，請當面同佢地講。

依嫁係極權時代，極權時代搞抗爭好易?
六七暴動嘅目標係推翻殖民政府，爭取最低工資需要推翻政府?更莫講 80-90 年代港英採取較為寬鬆嘅對港政策，有好多空間俾你班「老一輩」爭取。自己唔去學吓搞工會，就賴自己冇得享受。老一輩夠有老泛民去爭取香港民主，又唔見老一輩藍絲學吓人去抗爭?即使係為勞工福利去抗爭都好。
自己自私同短視，唔願意為公共利益付出，大家心照，唔駛講出黎